{
    "title": "Contact",
    "created_at": "2021-01-13 13:00:00",
    "updated_at": "2021-01-13 13:10:53",
    "attributes": {
        "titlePresentation": "Une question ou une envie sp\u00e9ciale ?",
        "textpresentation": "<div>Le March\u00e9 des Gourmets est disponible pour <strong>toute question<\/strong>, une envie sp\u00e9ciale ou m\u00eame une <strong>simple envie de discuter ?<br><br><\/strong>Alors, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rendre visite au Val-Saint-Lambert lors de cette 21e \u00e9dition.<\/div>",
        "titleOfGourmets": "Le march\u00e9 des gourmets"
    }
}